是咁的我已經甩P決定要許一個願

我希望支那共產黨冚家鏟!!!

死 無 全 屍

全黨死清光

我都想甩P :( 恭喜樓主

支那沒日指日可待